{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084603",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스테이가진 카페"
    },
    "text": "江原道高城に位置した物静かな海辺には小さなピクニックカフェがあります。このカフェはインスタグラムでも有名で、毎日10:00から19:00まで運営されます。ただ、毎週火曜日はお休みです。このカフェでは各種ドリンクメニューを楽しむことができます。アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォン、アインシュペノは5,500ウォン、すぐにグランは6,000ウォン、手作りレモンティーは5,000ウォン、ブルーレモネイドは5,500ウォン、グレープフルーツ・エイドは5,000ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは、6,000ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは、7,000ウォン、ココアは4,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは江原道高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何時から営業していますか？",
            "answer": "このカフェは毎日10:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "このカフェは毎週火曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このカフェでは各種ドリンクメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは5,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "すぐにグランの値段はいくらですか？",
            "answer": "すぐにグランは6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "手作りレモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りレモンティーは5,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ブルーレモネイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーレモネイドは5,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ・エイドは5,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは7,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ココアの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココアは4,000ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 483
    }
}